點解呢間舖咁鐘意放啲貨係條街嘅地下度影相?

雖然自己無幫襯 但有留意開呢間ig shop
無論係袋 帽 tshirt都放落條街達地/草叢度影
放深色野都話 就連淺色野都放

幫襯佢啲人唔覺得有問題咩
放完係地下影相之後拎返門市做display俾客試
或者隨時影完相pack返好再賣返出去
btw遮左間野個名費事俾人話係打手

佢話俾你知 就算我將街邊野當牌子野賣，班傻閪mk 咪又係仆住買

好撚污糟 真係傻閪先買

咁都賣到佢開門市真係

唔止一間係咁
連白色tshirt都放係地下

真係唔覺有問題咩 定係我有潔癖

好噁心既感覺

到底幾撚on鳩既人先會咁樣賣野
垃圾風

執返嚟都大把人狗衝

唔明佢啲客點解接受到
定淨係會覺得:啲相好有style啊

可能係想扮外國啲product pic
但當呢件事係佢哋親身咁做就覺得好核突

件野有乜撚關係同地下
影完拎返去等下個傻仔接手

咪臭閪 明明自己有門市 大不了咪將啲野攤係門市地下度影
不過條街嘅地下都算 草叢真係
諗起影完件貨拎返起個陣痴撚哂啲濕濕哋泥就

全部都係樓主嘅猜測

你以為件衫係廠好乾淨

即係全部都係廠景?

眼不見為乾淨

佢地有無賣返出去？

買完洗過先着

STREET Style

你有咩證據證明人哋會買返俾人？
佢鍾意擺係邊度影關你春事咩

大把大牌都係咁樣啦
人哋做Instagram 就要俾你踩

除非你有證據證明
如果唔係都係借刀

定係你買過一件衫個背脊污糟左？

你咁激動做乜

講事實就叫做激動
你哋上網話人哋有問題就冇問題

搞笑

如果佢賣到剩返呢件
咁岩又有人要
我唔相佢會唔做生意
你話佢會拎去洗我更加唔信